確診妓女大圍唐樓接客業主 附近職員﹕好多後生仔，一個落嚟接一個

一名42歲中國籍待遣返的女子疑在港從事性工作，上周三（10月28日）她在東方泛達酒店涉非法入境被捕，至上周五（10月30日）發病後確診。據了解，她在潛伏期14日內，亦曾在大圍積存街22號唐樓一個單位內從事性工作，警方曾登門調查，惟發現單位已被業主收回，現正進行裝修工作，估計該名女子因單位被收回，而轉至旺角塘尾道206號東方泛達酒店。

衞生防護中心傳染病處主任張竹君醫生今日指，根據警方資料，患者於潛伏期間曾接觸數十名人士。唐樓附近一餐廳職員指，早前常有後生仔持手機在大廈地下及梯間等候，懷疑是嫖客，直言﹕「一個落嚟接一個。」

消息指，該名女子曾居住的地址為大圍積存街22號的唐樓一單位，警方曾上門了解，惟單位已被業主收回進行裝修，不排除有人因而搬至旺角的酒店工作。記者到現場視察，發現大廈一個單位正進行裝修，外牆搭建棚架。該單位設有密碼鎖及有兩個房間，其中一房間設有床，單位有亮燈但無人應門。

該大廈附近一間餐廳的女職員知悉曾有確診人士在單位工作後，直言感到擔心，更指單位經常有男顧客出入，大多是後生仔，她表示﹕「梗係多（客）啦，初初唔知係咩人，30歲左右啦」，形容該些男子會手持電話在地下及樓梯等候，生意是「一個落嚟就接一個」，並指上周仍見有客人光顧。

隻雞係咪真係咁正呀

大爆發！

老雞都咁濫

42歲老雞...我寧願俾零仔用括約肌夾，仲爽

放一隻支人落黎都咁，開左關咪淪陷

一個當400, 4個一晚都1600

成人台班友唔知有冇份

42歲都咁多客

排隊示意圖

老雞沒人要.jpg係世紀大騙局

班後生仔應該係盲既先會叫佢

擺咩野

30歲左右都要食咁偏

Exactly?

按環做個環係咩玩法

男人好多睇胸唔睇樣

依個呀？

放心 唔會
會壓住d數字唔比人知

波台手足

官雪花

環保吹

有樣有波好貴

環保吹？

對冇屌過大波女人既男士黎講呢個可以矇頭一戰既

連登仔：大波黑絲長腿

邊個連登仔?
好認投啦喎

驅風群組

港女出名ipad mini, 養成港男意識有波已經係珍品

你根本gay

明屈後生啦

好似話係fake

唔通真係北条麻紀咁樣

個職員係咪70幾歲，叫啲60歲老鬼做後生仔

36歲獨居男

咪屈

唔怪得有成4隻狗密切接觸

後生仔需要母愛

之前有件廣東話有埋身份證睇
豬閪到仆街都大把人搵佢啦
壹週刊都有跟蹤報埋出黎

上面個幅幾好

咁話唔定佢會陰肌都勁呢

30歲都後生

咪傻
妳見到果D 多數3,4字頭
打左針化行妝其實好後生

老果D起碼60啦

嘩前世, 乜咁多人叫G

好近食雞粥喎, 我約記得個頭

好多雞蟲去到後期 有肉有身材有西就食
真係當人肉飛機杯

地方孩子需要媽媽

60歲先叫中年，50幾算係後生仔啦

３０歲呀叔 叫後生仔

環保

想知咩貨色

咩呀？明明係一班熱愛體育嘅猛男排隊買球拍

原諒我不再送花
傷口應要結疤
花瓣鋪滿心裡墳場才害怕
如若你非我不嫁
彼此終必火化
一生一世等一天需要代價

排隊買羽毛球拍

成個腦一路向西, 知遇之恩果part

講到全香港得佢一隻雞做生意咁
講緊d恐懼撚

睇下有無人屌港男無腦淨係識叫雞先

連登仔排隊屌樓主老母.jpg

宜家60都先係中年

又可以夾波
又可以中出
又可以口爆
男人天堂啦
香港你搵到依條女，成本要幾高
依家幾百蚊搞掂

Kk?

叫雞玩 69 係咩玩法

呢d好慘的
1600蚊可能得1000自己袋

所以依家d電子雞真係識玩

求包交

夜晚我去鬆一鬆
搵天使到公園
娜娜錢大媽
得到開心
大家都好

我要呀, 好肚餓

巴打識嘢

叫雞群組

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

有𡃁妹？？全部後生仔喎

依個TG Gp見過前排係光輝圍個邊撈

你唔識野好撚正㗎 真男人

中共回血劍

奶下有無其他鳩味

成個人妖咁

42都岩，啲人係咪咁緊火

好核突 一個射完到下一個
咁咪好污糟 滿晒

放蛇嘅popo嚟？

肺炎菌由 jer jer 入

對得果半個鐘

緊係波緊要d
樣唔嚇人就ok

好撚污糟

邊位巴打，人少少入來認咗去

花姐

有無相，？連登成人台可能有巴打中招

明明好多學生妹做ptgf

後期幾好笑

呢啲冇得講啦 自己衰咸濕

棟野好多雞 唔止一隻

gay 唔好咁大聲

排隊買乳毛波有咩問題？

買羽毛球拍only

點解d人唔會覺得核突,仲可以排隊一個接一個
岩岩先幫個廢老含撚口爆,轉個頭又同你咀咀

我係男人都諗唔明,諗起就想嘔

香港好撚多M男 姐控 母控

邊個巴打咁識食

影張相月入十個

完美演繹咩叫同人唔同命

偏食群組

正所謂當兵三年豬乸都變貂蟬

30歲以上叫後生仔
個阿嬸年紀大咋呱

波台巴打

40 歲做酒店雞？

gay就gay啦

送個海鮮餐
正啦

蓋清唔知有無幫襯

蓋清？

42歲仲咁好生意？

蓋清玩開屎同sm應該無份

後生仔
出嚟認左佢

緊火呀婆都要上

利申 冇愛嘅話會覺得俾人侵犯 唔明點解啲人接受到

唔中武肺都驚中愛滋啦

認乜撚
自己去元朗狗屋自首啦

Lm

被扑師

人講就信，我夠話好多老野上上落落啦，叫黑狗攞cctv睇囉

拉

仲有爛臭閪格

做左40年嘅老雞 得閒黎較量下

邊到同人呀一個四十路驅風一個十八廿二妹妹仔

不過要頂得順每日俾人pm話你係雞同埋笑鳩你既壓力既
收錢既時候就咩都唔記得曬
但係對比其他月入十萬既生意/職業已經係最輕鬆

希望我過多廿年唔係咁

大佬，一睇呢隻支那雞個樣就已經知道過左期啦
咁都行埋去屌真心有病
北河街爛樓就算點裝修都唔會同御金國峰分唔出掛

對啲七十歲嘅呀叔其實好嫩口

不過唔係話拉果到由24至42歲都有咩，啲後生仔應該係幫襯啲20幾歲果啲呀

同雞唔同命

想問咩叫環？
屌有雞蟲同事呢兩日放假，唔知係咪奶野去驗

可能來貨少, 呢件已經係叫極品.
精蟲上腦時諗野係唔正常多!

有冇相呀,真係想睇下咩樣,
都成42歲㗎喇喎,仲有咁多人幫襯真係勁
同埋佢自己本身身體都勁,四十幾歲都可以接咁多客

雞一直都有病架啦
話唔滾唔知身體好
意思係屌完無爛鳩
啲暗病無發出呢姐
唔係碌鳩扯唔扯到
址唔到食偉哥得啦
爛鳩食乜都無用啦
一中梅毒成世玩完

登仔至愛老母

所以娶老婆要娶處女咁解，同一道理
連登仔仲話呢D係毒撚心態
笑而不語

北条

排隊既佢地係咩心情既呢
係咪好似h漫入面果啲排隊輪條女果啲男人咁

文員仔挑選那位

你搞得零仔點會搞女人

人嘅好奇心會令人有咩都想試下
唔係點會知牛奶啱人飲